[直播好順]下部手機諗住買華為, 大家點睇?

岩岩睇完直播 廿萬人睇都咁順

值得一讚 大家點睇?

利申: 華為打手既話咩都得

食左部華為得唔得？

蝗國監控機

我想講睇得順係你個網絡好

都要佢地果邊upload bandwidth夠快

不過諗諗下廿萬人順好似係關FB事?

當然啦, 華為只係upload去fb, 你只係download fb個server咋

戇鳩

喂呀哥，斷估佢直播拍嗰部機唔撚會係手機呀？

民建聯幫你成功爭取延長兩秒呀
下次選舉記得投佢地呀

點解會有班人覺得係華為勁
又唔係係華為個官網度做直播

goodest logic

華為堅順
用緊Honor8

屌又係你

用緊Iphone 7等p10

支那人用華為電話，到底有何罪！？

p10相機個分幾高

不過都仲係屈居於XP HTC10 S7之下

買華為switch定modem?

等我出post

見過朋友部小米lock rotation, 可以同ios一樣lock做horizontal, 查實其他大陸機得唔得用緊sony屌出聲原生android熄rotation只會打直，冇得打橫起床用勁唔方便

見到人用華為都覺得有陣柒味，通常都係廢老